# Proyecto UF6 
## Objetivos
* Usar PostgresSQL en java
## Introduccion
Existen librerias de PostgreSQL que permiten trabajar con 
bases de datos de esta SGBD. 
Se realizará un proyecto donde se vinculen estos lenguajes.
Se tiene una base de datos llamado "residuos" que contiene
información sobre los residuos que generan diversas empresas
y como se tratan aquestas.
El objetivo es crear una aplicacion en java que permite modificar
esta base de datos añadiendo, modificando o eliminando datos.
## Base de Datos
La BBDD será la ubicada en la url:
* postgres://iwcssjdp:9WYz7xC8QVmftMOQ6CPb8h3SwPKKB77E@rogue.db.elephantsql.com:5432/iwcssjdp
* contraseña: 9WYz7xC8QVmftMOQ6CPb8h3SwPKKB77E
los datos de los residuos se colocaran por medio de un scriptSQL.
con los datos de la grafica:
  
## Estructura
### data
Contiene las clases que se relacionan con la BBDD
#### clase 1
### models
Contiene clases que usan los datos de la BBDD para diversos fines
#### clase 1
### ui
Contiene las clases que sirven para interactuar con el usuario
#### clase 1

## Consultas
¿ tengo que crear una clase por cada tabla?
¿ Como conecto mi BBDD no vale¡?
